Twitter都報黑警用TG打斷集會

大家仲唔retweet

done

rt

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

Done

推

LIKE & RT!

要推

27 號又到期, 仲差約 17028

Push

推啊

多謝手足

gogogo

多謝Twitter

rt done

bam 埋班恐怖分子ac啦

同Mark Suckerburg 高下立見

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

推熱門

打資訊戰，有用資訊推

留言share谷大個數去

一齊做

rt

Retweet

upo

Done & 推

up

721
811
831
101
1111

retweet

721

like & retweet

push

twitter 官方都出PO 大撚把人睇

大家將佢呢個PO RETWEET, LIKE, SHARE, 再推上去

大家做野啦 !!!
好簡單, 唔好諗 , 0 成本的, 做左至算 !!

都係得幾千個，我要上萬呀
爭氣呀香港人

燈 推

Pish

DONE

朱西仲收緊中宣部錢幫緊支那賣廣告

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

Job done!!!

S

Done!

like and RT!

難得

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

講得冇錯

做嘢！

全力推

推 and retweet

記得留埋comment
用中文都唔緊要